老娘的草根飯堂 - 迷你油炸鬼

呢個係facebook朋友想我整既！
佢要做比老公食
結果我足足整左三次，
到某人點頭話可以喇
做到外脆內軟喇
我先有得剪呢條片
我有排都唔會再食油炸鬼
其實講真就真係唔算難， 係個麵團個質感要留意，
其他都無咩難度 材料都幾簡單，而家油器咁貴 偶然係屋企玩下都過癮既

文字食譜：

Facebook專頁 : Instagram: Blog:

頭香..

IG隻倉鼠頭像

阿八走左好耐了……我都仲好掛住佢

老娘有老公未

我嫁左喇

收唔收契仔

油炸鬼好肥呀 老娘你瘦嗎

呢排濕熱，條脷痛咗兩日
見到啲油炸鬼就流晒口水
跟住灌咗半支夏枯草落肚

我肥番晒……好傷心！又要減過……好痛苦！

夏枯草無乜用
涼茶鋪既？

要比家用架喎！

係出面買邊啲先有用呀

老娘唔好灰心
我仲有睇你啲片㗎

日日有飯食我又ok呀
媽咪

自己煲

其實我覺得像大麥茶幾好！ 利尿自然清熱

成日減肥出汗好辛苦

你望下我個view數

我諗緊好唔好再做禁食……但真係好辛苦

你屋企無飯食咩？

老娘幾時用返真報紙

老娘 食少d la

到時你地又嫌污糟